
                      Película sencilla donde las haya pero con un fondo impresionante, que intenta darnos la perspectiva en nuestra sociedad de hoy día en lo que más duele, de la indiferencia, el rencor dentro de la familia, el olvdo hacia aquellos seres queridos que siempre han estado ahí y nunca los hemos reconocido, pero pasado el tiempo nos da la vuelta la tortilla y  la vida nos devuelve con la misma jugada, la cuál en esos momentos no nos agrada. Siempre hay tiempo para arreglar los problemas, para encontrar amigos, para encontrar el amor, como se suele decir mientras hay vida hay esperanza. Un Txema Blasco espectacular, y un secundario como Fermi Reixach soberbio, un par de actores como la copa de un pino que es una pena que nunca tengan su reconocimiento, y que en esta película nos demuestran toda su trayectoria profesional en pocas palabras y con muchas miradas.
        
            